華不容雙重國籍 CY:BNO持有者或交出港身份證

華不容雙重國籍 CY:BNO持有者或交出港身份證

我支持所有政府官員直繫親屬都唔準有雙重國籍囉

取消埋所有外國 國籍嘅人 咁就好

hkg報唔好貼link多謝合作

支持本身就係外籍人士
扮咩中國人 首先 bno係英國人

BC先係國藉 BNO旅行證件都不如
建議先叫班BC交國藉先

又話bno連旅遊證件都不如

好亂 咁BNO 到底係旅行證件定國藉？

無左中國藉咪直接變bc

所有狗官都唔可以拎外國護照

一陣香港警賊又問人拎身分證睇到護照唔識睇英文點算？

全家都係英國人

BNO 幾時變左國籍 ?

唔好開口中 , 迫迫下英國直接容許香港人將 BNO申請變 BC 就好笑

香港身分證唔係得中國人先有，條友識唔識㗎

BC 呢 ？

交出唔得, 求佢沒收啦

自願放棄係唔合資格架

遞奪

閱